（勇者）Samsung S8/S8+討論區 4

POST 1 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區

POST 2 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 2

POST 3 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 3

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
未有細黑
核心：高通835

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 8895

坡水
冇Volte 有Samsung Pay
核心：Exynos 8895
--------------------

【正嘢整合】
正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

ADB指令操作 BY cc732

雙喇叭patch (要root) BY 襪膠

* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得

有咩wallpaper 推薦

唔會

不過我用緊spigen這款硬殼
唔知會唔會頂玻璃

佢有fit smart版揀
聲稱唔會頂殼

其實係zedge搵

LM

講真個ram management 真係有d問題
apps一出一入都要reload...

巴打你又用緊咩貼？
定係裸機

裸機好靚
不過好怕整花極整爛

巴打如果用貼貼背面有有冇用

用緊個衛信玻璃貼
啲死人邊位癡住啲塵好污糟

我無貼任何野 因為未找到合適既

裸機

exact7ly 咁貴既玻璃貼郁d就爆既話 分分中肉痛過爆mon

背面出廠塊膠未撕 頂住先

請問whatapps 有冇得通知，但唔顯示信息內容？

好似得lockscreen果陣可以set係咁

窄邊版唔頂殼
我用原裝 standing cover

淘寶有無邊隻貼係唔會比殼頂到?

留名先

個垃圾原裝music player播唔到flac
迫住裝其他播歌app

想問有冇人個前鏡頭會蒙蒙地 好似美肌左咁？

用電話聽MP3咪算

有冇巴絲可以講下點樣買case同埋mon 貼先唔會撞? 上網search 過曲面好易痴唔實邊位/ 邊位冇反應/ 張mon 貼頂住個case

amazing things 玻璃貼 窄邊版

同一張 右下角已入塵

想去門店買 因為自己唔識痴 有冇推介

旺角星際一樓
$198

無mp3

有冇膠貼唔頂殼
要cover曲位

留返個名

新手留名學野

有朋友買左部S8，
之後關鬧鐘個陣禁錯google search，之後就hang左係度好耐
有冇巴絲試過咁樣?

係咪拎返去換穩陣D

有無人個解像度去到最高？
好正

左邊個制係咩黎?

音量+-下咪果粒

Bixby, 類似apple既siri, 不過係三星自己出

我部機youtube仲未出到60fps😂

巴打我又有類似情況
但你可能只係開咗美肌模式
你試較哂所有美肌做0先
我個情況就好奇怪

個前鏡頭好似失焦噉
擺到勁埋會好清
但中距離就好似對焦咗去背景噉
長距離就正常
我用snapchat就明顯啲
啲friend都話我自拍嘅話會變到低清噉
我諗住去門市試下啲display機係咪都係踕
唔係嘅話就要換

另外有冇前s7用家覺得s8個前cam冇以前咁廣角？
一隻手臂嘅距離
S8個距離好似變到以前一半噉
用S7自拍真係好啱團體相用

我播到喎

3張都係空白相

我以為行車先用得著佢,返去搞搞先,好似幾過癮

前鏡本身有ois都隱藏左

廣角呢一代抽起左

尋日去衝訊trade機嗰陣聽到隔離加錢玻璃貼都冇貨，要等返貨再落舖痴過
估唔到都咁多人肯加錢買佢嗰個套餐

6百幾蚊

得4樣濕鳩野,無線充電座已經係最唔濕鳩既濕鳩野

仲有個原廠電話殼

type c cable

全mon玻璃貼

有無巴打貼左水凝貼，效果如何？
部機浸落水，個貼會唔會脫落？

所以我又唔明點解咁多人加錢黎屌
個殼又唔係靚，好似盔甲咁

依家用緊，用咗3日，無反邊
好實淨

留名

想買韓水
128gb版
但鬼域得黑色 知唔知邊度有藍色

韓國128好似未出其他色

唯有cap完再up

其實點樣整到黑色主題?
佢自帶個個係白色...
想連條Menu bar 都轉黑色

邊到可以買？

聽大家咁講似乎玻璃貼最好應該係
amazing things 窄邊版
有無巴打有多啲意見分享下

sorry囉我有份買套裝
我買機想買埋原廠軟貼，無線叉，同埋led flip cover
佢話可以套裝價加少少錢有齊呢幾樣
當條type c送嘅囉

佢講嘅原廠殼係透明薄殼咁喎
你見到似盔甲嗰款係uag卦
成兩舊幾架

其實s7已經有呢個問題
前置太廣角focus落左係背景

推

有冇巴打知amazing things 塊mon貼 有冇網點?
好似依張咁
利申: 唔鍾意網點

無謂花錢買玻璃貼啦
無張玻璃貼好用
全部玻璃貼都係中空加四邊膠
四邊膠得褲袋多一定會痴塵

咁膠貼呢

淘寶買

原廠膠貼都會俾某d套炒起
但起碼觸控正常唔痴塵

用咩套都唔炒返起？

係咪睇唔出貼咗？
睇到既話可唔可以影下

淘下個靚d既殼,靚d既玻璃貼,唔洗6舊下話

不過果個無線叉電正常賣幾錢? 成set野最貴應該都係呢舊野

led flip cover都幾舊水

我跟唔貼市場啦，但uag我睇落襟跌d

如果膠貼比較 有無邊款比較推薦？
煩煩巴打答我咁多問題

Uag應該算係最出名既case brand

點解會咁

有網點

咁應該係uag，不過我尋日見買套餐好似包埋
店員拎出黎叫嗰個人揀色

呢舊野好呃錢,我覺得似係d淘寶幾十蚊就做到既貨仔賣到幾舊咁

又咁講,淘寶乜都一定平架啦
再者你肯一手一腳搵黎買
咁佢地咁貴都買咪當懲罰懶人囉

咁用字先o岩

其實我意思係相對其他易見既牌子,uag個樣睇落襟跌d
好似d就咁包膠o個類

最鐘意用金屬殼

drop test 膠貼炒到

成朝主要玩怪物彈珠
咁既用電都可接受既

咁原廠嘢實貴，而且個套睇落幾好玩，係厚啲同貴啲啫

香港邊處有正價uag買？

反而想知有無個叉電報告

裸J吧啦巴打 貼咩都會炒邊
其實以宜家玻璃嘅硬度
正常使用袋褲袋都好難花
除非落地 咁就好難講
利申裸J開心使用中

led flip cover唔係透明膠面嗰隻
淘仔好多透明硬膠嗰款

我s7e已經開led cover, 嗰時仲後悔無早買，無哂黑色
通常三星原裝配件出得一排就唔會再齊款齊色
所以今次點都買左先

我而家都裸跑算
買返黎d殼炒起哂d貼
為左成日換殼唔貼算，反正我唔會trade走

隻無線叉個假皮面好好摸

衝訊

個home制個壓力禁個下
可唔可以整到佢唔震

設定 震動個邊 可以SET力度個D

岩岩出左s8+ 64
開心使用中

覺 背景清過個樣

都有震....

LED燈位發現有粒黑色野
都幾礙眼 可能影得唔好
假如拎返去衛訊換 唔知佢換唔換？

我日頭試又好似好啲
夜晚就算喺屋企有燈又一時矇矇哋一時ok
好鬼奇怪

係咪除左指紋外,咩unlock都要係lockscreen狀態下按果粒野,佢由always on display果頁變左做真. lockscreen果陣d face unlock同畫圖案解鎖先有效?

七日禸有咩問題都可以任換㗎啦
換到最完美為止

唔係換一次架渣咩

個月曆點先有? 好似幾好用咁

zooper widget

我睇唔到有 我正係見到有時間果D

不過都多謝先

好似點都會徵震好輕一下(熄mon 重按開mon個下)

我禁待機制開mon 直接iris 唔使掂mon

呢個widget係時間同月曆放埋一齊
唔係分開2個widget

你記唔記得個名?

我知啦 原來我on9睇左app

有無巴打知道係咪一定要去返買個間 先有得換 定間間都可以換？

如果唔按實體鍵呢?

即係點都要2 PART先開到鎖?

唔計指紋

亦都可以重按home 直接iris
set lock個到有得set直接用iris而唔洗滑動再先用得iris

見utube d人用到設定個d位可以黑色
點set 要轉theme? 但有無得唔轉d系統icon

有冇人知點樣一路用耳機一路講電話? 用緊akg果個耳機 但講唔到電話

我唔係想用iris,係想解鎖ja

有無對住個mic? 插到最入未? 有mic耳機通常3截,要入晒

有呀 我聽到人講野 但人地聽唔到

係咪壞左,有無試過用第隻有mic earphone 試

用左26粒鐘仲有電

10%

想問大家用咩apps block垃圾電話？

應該就去返間連鎖店嘅分店換就ok

yes
我覺得黑色機身用返black/dark theme夾啲
icon用緊nova就唔清楚

鬼域坡水s8 有貨walk in 未？

settings入面有主題～
有唔同theme有唔同系統顏色～

Samsung內置果個同小熊

去返買果間

其實Zooper只係一個app俾人地design widgets
d介面就可以另外download或者自己整
而我就down人果個再大改

D仲面黑左係幾好睇
但D theme成日轉埋d icon
同其他app d icon完全唔夾

小鴨來電

有方法
原來
可以轉完theme之後
去返3叔theme個app轉icon, 轉返原裝icon
而家靚仔晒
自訂既dark wallpaper, +黑色theme介面+原裝icon

補二千幾就有s8+ 換唔換好

no

今日第一日full day
暫時行左15個鍾，仲有10%

想問下有無得setting埋通知向下拉都係黑色底
因為我轉左黑色theme通知向下拉底色都仲係白色 如果轉埋黑就完美

我都係咁
但我諗應該唔得
因為好似有d apps通知唔同色/唔同樣
似係apps入面既功能黎?

可以點改?

我睇慣左24小時格式 佢寫下午真係好唔知點咁

samsung張貼有冇可能自己CUT

係layout入面改text content
需要非常有恆心 係咁try and error
不過建議save as多個黎改
因為慢慢試既時候返唔到轉頭都可以重頭黎過

胃信個塊170蚊貼好惹塵

係咪要買先有得save?

我係 11點到改左做 0-23 小時 都仲係顯示11 唔係23

我轉到既😅

你試下係layout到搵顯示hour既text module
之後text content入面既time (content sample)

尋晚100% unplug 電源 2 點打機打左一個鐘, 之後一路無差瞓
第二朝仲有85%
一路到下晏 3 點, 中間有打機, 都仲有4x%
之後又差返個幾鐘到收工已經又去返100%
到而家仲有54%, keep 住有打fgo、facebook 同pad

有冇人知呢個符號係咩意思

有無用緊巴打
我想知邊位易唔易痴塵
用緊衛訊果張痴得好勁

我自己搵到啦 不過都唔該先 拎個pm個位拎黎做其他野都好

有冇人同我一樣買左8plus 64...?

個Bixby button 有冇得set做接來電同cut線架

今日經過葵廣見到呢隻mon 貼 但佢話我個case 用唔到 只可以用一隻平d 既玻璃貼
貼完過左陣先發現有彩虹紋 是咪冇得救?

貼既問題我諗快d去返果間問/補貼好d...
btw講開葵廣，初頭諗住睇下殼，跟住有間專賣殼既鋪頭
唔貼價錢之餘，一個淘寶膠殼劏人百幾蚊，係咁催人買
巴打們小心…

咩case

葵廣唔黑佢點做生意啊

你有道理

未見過

我頂有得將back bar任改顏色

我頂有得將nav bar任改顏色

低bar呀嘛
一早知
未買機之前係咁睇utube d 鬼佬tips

utube d tips長十幾分鐘有興趣都冇心機睇

中間個個
轉上面行野d icon數目
有d性趣

今日搭巴士見到有人用
部機真係好撚型

本身都有得改column
row都有要求就唯有用adb

我部細黑8號出街 就黎型左成個月

有24個icon
想6x4搞店
聽朝搞

未見有問題

btw thx巴打

好似係d app 唔開住就唔用data

普通果d 軟膠case

Data saver

128

想問下點樣可以係通知果度淨係見到有whatsapp但係唔會預覽內容呢？

64真係會等細黑

話時話用衛訊玻璃貼真係無事

8plus64 紫
不過係韓水

冇塵咩
我好多喎

係側邊痴塵但未入塵

清依個點整？好靚

我用坡版
8plus64 紫

細機幾時會出珊瑚藍？等得好辛苦！台仔都出左啦...香港搞咩？

有冇人擺過落水 好驚個sim卡位入水

唔打機
whatsapp youtube 上網
64gb 夠嗎

x2,剩有叉電位，耳機位入水都無問題？

6gb ram係究竟多幾多free ram?

耳機 叉電正常係ok，但sim卡個到 驚整死張卡

我有打機都覺得夠

香港細機乜都冇咁濟

驚螢幕膠貼 多過入水 sim tray有膠條

係啦...以為香港三星出啲機係全亞洲最快最齊....依家食哂屎

我去過銅鑼灣studio見佢長浸入水都ok

好複雜下架～
Zooper widgets係俾人design widgets既
下邊果d乜乜for Zooper就係人地design完既widgets
我就將人地design完既widgets再改

台灣新加坡仲好

whoscall
利申:交左3年費用

仲有啲問題想問
本身等緊韓水128gb藍色
如果買韓水是咪冇三腳插叉電？
鬼域個啲保養係佢幫我rma？定其實有保等於冇保？

幫個friend貼左呢隻縮小玻璃貼好似幾好
雖然都係中空四邊膠但唔會俾機套炒起

唔係免費咩
用左一排

依家walk in 豐澤 百老匯買s8 plus 64gb唔知有冇現貨呢

冇三腳要用轉插。
鬼域會搞

用小鴨啦

嘩上下有邊 一定炒

無炒起
我用左兩個套試
spigen同ringke
用滿版玻璃貼都炒起哂

呢款貼唔會

見到有d話可以walk in

有冇巴打試過係淘寶買spigen殼？伏唔伏？

最後都係決定用細機
如果有巴打想要s8+ 128黑唔介意開左盒但未開過機就留tg啦
有單今日可交收

無伏
出面賣成舊水都係淘寶返黎

即刻淘返個先

跌眼鏡 呵

個個出128 變相64 8+多貨

link link

上邊好似有D牙煙

Btw用好d既套+滿版 一定奶野 好

唔小心Send左
好正常
滿版本來就唔Suppose帶套

祼機最正

有黑色我都裸，宜家要買個黑色嘅套黎扮黑色，我都覺得自己膠膠地

但有無得幫手搬data

而家部機型到我出晒水

街貨有冇細機黑色？

加一

去廣告ma

最後豐澤買左s8 plus 64 gb送10000mah尿袋

我上月23號出 韓水 型左個幾月

好睇好呢部機 可以去返note1果陣機海

完全吊打同期an機，一拍埋其他機個設計領先一代

真心推介(預左俾人話打手，btw我上部係用v10)

屌，個akg耳機咁撚難聽既，
後面D樂器 （尤其鼓聲）刺耳到仆街
咩調音黎架 果然手機耳機都係信唔過

依家就係咁 搞到要上ws 啲訊息先彈出黎

無拆

我都無用佢，送既點會係好野

依家用緊7 plus
用ios用到有啲悶想轉下會
心大心細緊

我都係！
但又驚用唔慣
利申：仲用緊6仔

嗰日睇呢個post見有巴打話headphone個咪唔係好work先醒起要拆出黎試下

我都係，岩岩由6s plus升級做7 plus
點知部機又熱，有時又鎖唔到mon 既rotation,今日仲hang機要hard reset。

搞到心思思想換S8
其實S8玩game熱唔熱？用Iphone打傳說對決好熱，之前用C7 pro打一d都唔熱

利申：由7plus剛轉會s8+ 128gb
我打傳說對決開最高畫質等等 唔熱 但用7plus都一樣係唔熱
其實邊有話用唔慣 用一排乜都熟啦

有人答咗 係你開咗data saver

用黑色唔裸真係嘥曬

紫灰色冇用套
想搵塊貼貼背隻

我玩怪物彈珠成粒鐘都唔算好熱

最緊要肯學肯問
轉咩會都係咁
如果覺得悶想玩多d customize既話
android係不二之選

但尋日用高畫質打左一round已經熱到辣手
家下用最低畫質就ok。但我成日覺得自己部機係次貨。

我都仲係度留意緊有咩殼同背貼值得我放棄裸機

黑色裸機

黑色，mon貼，case乜都無，全裸

大家用緊咩Wallpaper

勿相認

雙修中
真係要睇你用開咩apps
我就無可能完全轉哂an機
有一半用緊既apps都淨係得ios
不過用落都ok既
係唔鍾意有啲app去到an度會變左低能版

下巴抄***

之前有個巴打貼過一張好colorful
搵唔番

我都係轉會，最唔慣係lihkg

認同 最唔慣都係lihkg

samsung果d 主題唔太靚 我都想要多d 靚既theme

我覺得原裝個個最靚架啦

都唔係嘅，隻耳機係偏冷聲，而大眾多數鍾意暖聲，冷聲調音偏中高音，暖聲偏中低音，你聽AKG K3003就知咩係冷聲，個人偏向聽冷聲耳機

k3k3我反而覺得偏但未算好冷

但iPhone 7 plus都係上星期先買，就咁放都無左千幾蚊。
都係睇定d睇下細機遲d出唔出黑色

想問吓有無人用唔到Samsung Pay?
我今朝入手
開apps
就話無法連接
到宜家都仲係咁
Thanks

換左大機128 藍色

大家螢幕調咩色溫

熱就水冷下

搵緊衣張 / 仲有一張係紅色

都係既，佢既質素係唔差
係tune音唔太好，如果聽classic, 少樂器伴奏既歌都仲好，聽rock 死硬，隻耳唔洗要

BTW, 其實係我家姐想買headphone最近，我幫佢部手機較一較左equalizer就好好多冇咁刺耳

藍色果張你有無

啲wallpaper邊度搵嫁

我自己都係zedge搵

我用到呀
定係你未將個app更到最新

Samsung pay Android pay邊個好用d

屌佢老母三星食撚屎啦屌佢老母

唔知做乜上唔到淘寶

我部機個notification bar 顯示唔到個chrome 下載野個進度 要下載完先會顯示出黎 下載緊嘅時候我完全睇唔到 有無人知道點解呀

有無人用過？

細七轉會過黎未習慣大
moon

頂！
用CSL 八達通SIM就開唔到
一插3 SIM就入到

android個lihkg真係垃圾到冇人有 最基本ios既手勢都冇

仲要唔夠ios靚仔

依家咩貼係唔會起邊

唔貼

水凝貼出機到依家都未反過

玻璃貼

x2 上個月尾用到依家都仲好地地

咩牌子好
星際有冇？

係,香討有人推

上幾頁 巴打講個隻 上下有黑框

星際2樓 198添

用緊張叫xone既玻璃貼+ sgp 殼, 唔起邊

垃圾嚟，超易花，之前iPhone先中過佢伏

原來咁多巴打同我一樣

以前6s用呢張 好似1080 用落s8有啲蒙

求高清版

用緊修身貼加送既case
幾時先有0.01

本來s8 自己平時用嘅機，iphone7+ 做嘢用
依家掉返轉好過
始終用唔慣android, 同埋用落都係iphone 好用啲
嘥撚咗部s8

只用an機嘅我覺得s8真係當世最正an機黎

iphone user用唔慣唔代表iphone比an好用
iphone user都係用一世iphone啦

你唔使咁敏感,佢不嬲都有上黎吹水架喎
再者「好」係主觀既事,唔需要咁既

好撚靚

係太陽下紫灰色好似藍免色

有個算係好消息
就係iPhone都係18.5：9
即係唔怕apps既問題

等跌價先入手

開賣後好似跌左d啦喎

同求

用緊依張

用緊csl八達sim表示冇問題
重新開機就搞掂

我先轉普通SIM
入到，然後 UPDATE Samsung Pay
之後轉回八達通SIM 搞掂

黑到咁
最近行衰運

尋日先買完野

原本想衝8+,屌拎上手真係太長
細機又冇黑色

邊框窄左先覺好長 其實都係長左1cm左右
btw Samsung pay咁多信用卡都唔支援 好想用

唔係張張都得咩? 差在有冇回贈

感覺似番梘

Earphone AKG 大家點睇

可唔可以講下同 s7 edge 最大分別係咩？

the best android phone ever

睇返上幾頁
我地先屌完黎

不過我覺得佢係tune音差，本身D聲唔係差既

百記信用卡回贈 5%入手64gb s8+

好似恒生冇，仲有東亞都好似冇…

我本身用開android pay
但係Samsung Pay方便d
可以上掃指紋就用得，又唔洗開NFC
差在未係所有銀行支援
依家兩邊都用

iOS用家唔慣android好正常既
不過，
只用an機嘅我覺得s8真係當世最正an機黎
呢句真係不能認同更多

手機都有個可以tune唔知有冇用
好似仲有得因每個人既聽覺去tune

有無巴打用緊水凝膜/x-one貼
想知道兩者分別？
想比較下邊款好

ios kaiboardo岩用過an個smxxxx唔識串

用緊水凝貼 噴啲水係塊貼到再"痴"落部機到
由出機到依家都無事，好實淨
淘寶65蚊人仔買番黎

巴打有無link睇下
因為有好多款

用慣左
唔知點解覺得背景太快會搶左focus 集中唔到睇字

【巴布斯 三星s8钢化软贴膜plus全屏全覆盖曲面手机水凝膜前后保护+】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥sx9SZvurHOL￥后打开👉手机淘宝👈

用緊xone貼, 暫時冇咩問題, 好順滑
建議套左殼先貼, 就唔會迫起張貼

想問下表面滑唔滑 因為長期打傳說對決

clock widget反而係無always on display default嗰隻直身款

幾順滑下㗎

搵唔到靚既圖示icon

依家睇睇先

唔知s8幾時出藍色呢

s8 應該無標榜 獨立DAC

出左大機藍色

一樣

訂機個日差個少少 有6gb 就扑128gb

8+ 64gb 應該最多貨

小弟用緊S7
諗緊買G6 B&O
定係 SAMSUNG AKG
睇黎有定案

紫同藍諗左好耐
望完實物帶埋女朋友去揀最後要藍色

大機太大
想買細機

sorry巴打 問漏左 會唔會好多油同指紋？
個疏油疏水效果點

兩邊個mon都好似有啲花 係衛訊岀機唔知比唔比我換

嘩
咁都唔即場換?

兩個都垃圾 S7買個易推既算啦

點為之易推
呢兩個唔易咩

個時著住左mon睇唔到

lg b&o play 完全係cheap野 而且戴又唔舒服
用g6配個耳機 都唔覺聽歌有任何享受
黃mon問題已放
s8 Akg 調音問題

呢家用隻sol republic 耳機 兩部試過都差唔多

冇玩開耳機 唔知邊隻好 但淨係知
S7同6 推力都好弱 去買耳機個到問人有咩推薦

無咩可能睇唔到，花成咁。。。

講真s8+推力都真係一般，聽開v10真係翻唔到轉頭。。

認同
衛記好大機會唔換

走左就當你人為啦

OK唔該曬各位意見

大家點set個mon
買個時check機對比v10已經藍綠得很
我同sales講個mon咁嘅
佢同我講新機係咁架用用下就會白翻
咁無計ar佢講到咁我信住先。。
宜家買左接近一星期，用埋內置個RGB調色
都總係調唔到白(對比過V10&Ip7)
點較都係偏藍
你地係咪都係咁？

利申：鬼域買 s8plus

個sales唔想再開多部姐

偏藍好過 紅芒

聽日同佢地講睇下搏唔搏到大霧，依家開住個mon個時都係睇唔到的

姐係話s8個mon真係會有機會完美白？

我隻好白 完全唔偏色 難得一見

咁我係咪應該翻鬼域換or上三星維修部

巴打如果換唔到就由去 可以咩都唔貼操用 你登記左爆mon未 萬一有咩比三百可以換

我都想知....就黎忍唔到去出大機啦

係咪屈你自己整花

大力d用眼鏡布得唔得
我頭果日都係咁好似印咁又抹唔到
最尾大力抹又抹到
不過都唔得就真係黑仔rip..

我鬼域s8都唔偏

顯示 > 螢幕模式 > 基本

大家鬼域買韓水?
見到同樣價錢 鬼域買到6gb版
而且韓版三星cpu又好似好d
update又快港行2-4個月(s6 四個月 s7兩個月)
所以心大心細緊
想買s8+ 128gb 藍色
但鬼域得黑
利申用緊s6

聽日用咩理由換好

我feel唔到偏色
係咪好事

好老實 換比你嘅機會好微 佢實好似驗屍官咁檢查個mon 又話三星好麻煩個啲 花左小小都唔得
但你可以去試下 睇下有無機會遇到好sales肯幫手 祝你好運

聽日去試

好難調 我係 紅6 綠0 藍加爆

好撚唔開
啱啱整花左個背隻

pish

835好似省電D 一次300 mon保
835仲支援唔知乜野 會上網快D
所以決定港行

你唔搵第部一齊睇就好難見到偏色
我部8+都係正常8+色,但同XZ比就無咁自然

有冇人會長用wireless Charing 同埋晚晚用佢叉過夜

我驚佢爆

日日用線叉過夜
部機擺係床

吉 火燒都唔爆 怕咩
利申 冇wireless charing

反正差電唔算慢,訓醒先差

巴打set個陣有冇同其他機對比
偏色可否成為換機理由

samsung vr 2016 (note 7果個)
S8+係咪用唔到 我唔想壓落去怕整花部機

個mon 白底下 細心睇有一條條橫線 你地有冇

無線叉放電腦枱 張枱係床格離

我想問下s8果個藍牙5.0
係唔係耳機都要有5.0先支援到？

唔洗

我意思係佢講果個傳送距離同速度果part
因為我頭先試過，同我之前部機一樣遠
我放部機係籃底，出到三分線果時一樣收得唔好

換到機 衛訊哥哥好好人

邊間

晚晚放係枕頭隔離用線叉

如果係爆，係春夢中死都幾好

我用無線叉過夜

你點講到佢肯換？

頭先貼左張3dx玻璃貼
一般般，左右有膠水邊，中間有網點
條友仲貼到中間有一粒塵

我怕係到講會累左佢

求巴打教路
入左部韓水s8 同步完個聯絡人 d名有出哂黎
但接電話時 係無人名 得號碼
點解決

需唔需要登記 push message

Google 或者sim 聯絡人

無追post,想問問ching對部機有咩評價
諗住買note 8

note 8雙鏡 螢幕指紋 無咩大變化

我係同google 同步 我搵極都搵唔到sim卡聯絡人比我擇

note8已經有規格出左?
我都等緊note8

流傳面板 未有規格

好期待

但係朝朝部機都係凍凍地
佢係咪會叉滿自動cut

盡量用原廠配件 照用qc3.0基本無問題

試哂都係唔得
今晚試下刷返個港版rom 再試下
屌唔想再入返d聯絡人

仲有冇其他意見

韓水同港行唔同cpu 咪on9

終於入左手
覺得部機大左好多
利申：iohone6轉s8

依加覺得四點幾既Mon好細

拉長 窄身左

水定行

撞過一次 大紫 好少地鐵見到人楂

之前有巴打推薦果款淘寶殻都唔錯 幾夾我用緊果隻胃信玻璃貼

上下有框 定xone

無抄起 好貼 只係差一條線仔

加辣脾海盗 粉紅色

星際2樓 係咪xone 收$198當人傻

巴打我都唔知
我呢隻係胃信出機加$9xx包果款

900幾 我見餐牌 嚇一嚇
有米巴打

屌，今日貼完張玻璃貼愈睇愈唔順眼
彩虹邊加兩邊有條膠水邊好唔順眼

巴打可唔可以share 你到lock screen

有冇人用UAG殼
搵緊轉邊隻非玻璃貼

係fb/ig search owl city就搵到

最後買左三叔原裝透明套, 又幾正

請問有冇8+既殻推介下?

機已買
聽日去包膠加貼全膠玻璃貼
利申台撚

而家巴打淘呢隻 都無炒起

uag 個四邊角包太入 玻璃貼無走雞

邊隻黎，有無link?

你係台灣?
台灣有咩地方出名賣手機配件?

買咗smart cover
有啲貴
不過都幾正咁

有0.03 CASE未

Nova咯你之前問我已經答過你
夜市都有嘅，不過品質就

有冇adblock可以唔使root block到連登app啲廣告
死都唔肯出vip

Block this, google play被下架，要上佢官網

個胃信mon貼好似入左一粒塵係中間

有一次試過whatsapp彈通知會有個紫紫地色框住成部機(唔係whatsapp個款視窗通知)
有無人知我講咩覺得好靚但唔知點解無左

blokada 好用過block this唔知幾多倍

介紹個4 k 8k wallpaper網

設置---顯示---側屏幕---Edge lightning

edge lighting

好似我果個咁

巴打 請問個主題點裝

Samsung主題?

adguard

個網有app

要錢

請問邊個

自己超鍾意material design

blokada個介面好型

唔該巴打

全部都係要連VPN,睇嚟都係免不了root機

港版唔到你root

睇吓台版root唔root到先

cpu唔一樣 一刷台版root等於自爆

我部台版機

試左用緊電話個時ok
但關機個時都係無既
我已經較左總是架啦

準備淘巴打介紹果個水凝貼

留名等report

見到樓上有啲巴打用標楷體
其實點解咁核突都用得落手
完全唔match依家啲電話嘅design

我見過麻甩佬用華康娃娃體tim

有咩字體好用
用緊預設

咁咪叻仔囉

我都用緊本身嗰個
見到有得買字體

我鐘意用呢個,英文字好靚>>Comfortaa

我都係OFF左SCREEN就無...

其實我都想OFF SCREEN都有, O係黑暗環境下應該幾型

trade 7換s8同路人

全包側邊好易甩

same here

有無咩mo n貼推薦，幾錢都得，唔要玻璃mon

samsung 原裝貼

我都用緊呢隻，係百記買機時加 148 有兩張

係cover埋曲面？

我前日都Trade左，但係7plus換細紫灰。
唔駛補錢，因為我部7plus 買左唔夠兩星期。

芒差唔多大，但機身細左好多

尋日貼埋AT隻膠貼，$168
好靚仔又滑手，但係今日已經好多細痕

yes
但會俾套炒起

袋落褲袋出街， 發現mon貼同部機側邊之間縫隙位有好似毛

我AOD冇左未接來電同埋信件個2個細icon
有冇巴打知點set返

好似係通病嚟
仲要好難整走

唔識痴mon近近地上華強買張叫人貼點睇

用緊s6 edge+....現在續約可以0預0機拎部s8+....係咁諗緊應唔應該等note8先拎機

csl?

邊間咁好唔洗補
通常一上手就冇幾舊

膠貼都咁貴

比多30有玻璃貼喇wo

其實我都覺得好唔夾
可能人地鍾意書法…

咪囉…不過二百蚊都好貴
窮j一名…睇下遲d巴打d水凝貼點先
依家仲裸緊

想平其實可以去深水埗福仁買, $29全包玻璃貼
不過你預左個邊位一定差少少

有

S8+ 有咩耳機推薦
買埋HTC type C TO 3.5MM個舊野

廢3

原裝對AKG唔掂

我都係7+心思思想trade
巴打去邊間trade
我7+ 128gb

人類總會重覆犯錯

裝app背景行ram

街邊細舖收左我部7plus 128 5650.
但上個星期用左7000左右買

差唔多7000買，又買左廿百蚊貼加套。
其實都蝕左2000

因為玻璃貼都唔見有完美，例如網點，要大力按同邊位有塵呢D 我都唔想。
但膠貼168真係心痛

喺台灣包膜店貼玻璃貼全透明全塊都有膠，好撚正

鬼域訂左細黑
星期二先有貨

幾錢

5290
唔係鍾意黑色 衝左行貨喇

想問你哋8835部機平時用幾多度？
我部機好似長期keep任四十度以上咁

7plus 同 S8+ 雙修中
只覺得各有優勢，why not both?

我會選擇7plus:
上連登
imessage
打機
聽歌
影相拍片
icloud管理文件

S8+:
whatsapp
雙視窗覆電郵 搵資料
八達通
利用widget睇reminder 天氣 行事曆

有雙修巴打分享下你地點用

之前唔知會出呢部咩?啱啱買就放真係蝕好多

除左平時叫雞要出兩部電話外
真係無乜必將d平常野分2部電話做
仲要兩部都大大部

雙修？哪有錢

有冇DAC 介紹，音質麻麻

36 至40上下游走

我部機好似未試過40度以下，係咪攞去問吓好啲

我部S8已經試過唔夠ram hang左兩次

8核 10nm 放心啦

巴打我絕對有同覺

細黑

岩岩先Mk 撞到個mk仔楂大8

mk
試多幾次法國細機好揸手好多

咩意思
就咁上下連登都40度以上好鬼熱

背隻熱 用左幾多日先

你地s8個mon下半部分係咪都會偏黃架？
但上面又冇事

韓水定波水?

坡水呀
職員話韓水暫時唔會再入
同價坡水可以用雙卡
而且韓版rom 影相冇得熄聲

對深水埗 旺角d細鋪冇信心
間間都比人話係黑店
買水機淨係夠膽去鬼域

全個moon有少少偏經5

點解s8 plus個ram剩800mb-1000mb咁少 我另一部c7 pro 至少都有1900mb

螢幕mode set做咩？

同你一樣鬼域細黑
一有就買 5990
利申：對細機，黑色情有獨鍾

我都係咁話
鬼域都叫有年半自家保

巴打應該視錢財如糞土
冇二千都濟
仲要唔係買咗好耐

網點都貴…我一路都睇唔啱咩貼好…未有買得落

有少少偏紅

上面有巴打po果個淘寶水凝貼點睇

我已經搞唔清究竟係我隻手熱定係部機熱
係部機搞到我隻手熱，定係我隻手搞到部機熱
btw reset完好似好啲冇咁熱
開始見到三字頭，唔知係咪因為開咗冷氣

部機好快熱 ram又唔夠

冇事嘅

好想港版換韓版 冇得root 好唔爽

你down咗咩app
我叉住電打機都係咁

有冇叉住電？

root嚟做咩

adaway
換ios emoji
雖然唔root都做到呢兩樣

點換ios emoji
ad就算啦…俾連巴賺下當支持

emoji點做到 真心跪求 不過主要係想等lineage os 出

冇

買咗幾耐…？唔耐都可能有得試下換…
一係整

我部機未到手
你哋自己試
down ios emoji 然後用ifont paid version 佢識幫你convert成samsung讀到既字體.apk
之後裝就ok
s6 7.0試過可以
但s8唔知

我冇叉電冇打機啊，淨係上連登同睇youtube咋
得一般啲app，fb wts telegram 連登 xda嗰啲
唔知係咪我試過幾個adblock嘅問題
reset完唔裝試吓

港行就唔洗諗cm喇
不過samsung轉cm少咁多功能
比我就唔轉了

琴日先買
觀察多兩日先，我又包晒膠又貼埋玻璃貼換機我都係仆街

有冇犀牛盾同好
s6犀牛盾用得好開心
s8 spigen又冇出bumper case

我root左機刷左kernel, 超左少少頻
cpu長期4x -5x度

唔通我部機預設超頻

我都好想要細黑
但去到成5k買水真係唔抵
諗住買大黑算

ios emoji 係play store download定自己搵？
同埋係咪冇得用本身自己鍾意既字體

如果對手感要求唔高 大黑係抵d
可惜唔鍾意大機

自己搵ttf檔

其實CPU40幾度 電30幾度 手感覺部機都一般，我唔會覺得係熱…

應該就難啲
以我所知
佢係預設字體同emoji pack埋一齊
要哂兩樣 就要root了

係咪轉咗emoji果個font pack就冇得用自己另外既font pack..?

agger
手感差太多
大機太長 放褲又un住
想單手拉status bar都做唔到
細機真係好撚正
可惜港行冇黑

上面答左

其實CPU40幾度 電30幾度 手感覺部機係常溫，我唔會覺得係熱…
利申：冇叉電熄機十分鐘，開機再睇半個鐘fb 連登only

明白，唔該巴打

雖然status bar可以指紋下掃拉落黎
禁三下home有得轉單手
但係幼身揸得實好多 裸機都唔怕跌
指紋位細機啱啱好 fit到漏

yes
指紋可以下掃
但問題係大機指紋位唔就手

其實家下有D後悔

全屏幕mode外加all in one gesture 不得了

推推

屌唔識整

唔用aod 幫推

post第一頁有教

我知呀，睇落好麻煩
我都係等root用gravity box整算，電腦白痴

正，thx

有無s8+嘅mon貼介紹？貼過兩張都唔掂，一張第一日就甩，而家呢張又係捱唔到幾日

我用緊NILLKIN 3D CP+MAX覺得唔錯，上網買$90。剪裁fit邊位唔界手，touch都冇問題，用左一個禮拜係邊位有少少積塵。
本來係用張凶宅買既唔知咩牌子玻璃貼，用左兩日都冇，褲袋拎電話出嚟只係撞到飯枱邊已經爆左
s8細紫

thx
今日唯有做住勇士先，全祼上陣

我大陸app用iPhone,之後iPhone飛快線去S8通話錄音

S8+續航力
26個鐘都未用完，開2k mom，亮度1/3至一半

用多幾日又冇咁覺 今晚番去睇清楚D先

想問dl左既apps點樣唔比佢自動擺係主屏幕 次次裝完一個apps就開新一頁比我，要自己del返

google play settings

bixby=垃圾

好靚

鬼域有冇現貨玻水？
同埋係咩形號？

大機有現貨
g950fd g955fd

唔記得講想要細黑

我尋日訂完
冇現貨 星期二三先有得拎

裸多幾日你就翻唔到轉頭
利申：買翻嚟到宜家 condom都冇戴過

講真4GB ram真係唔夠用，終於驗證到。。

都係睇係個人姐
正常人好少會要咁大既workload
要既都用左iphone
而且大機要128先有6gb
個少少效能完全cover唔到細機比到既效能

而且initial retail rom既ram management係有d差
update左之後已經好左好多

thz, 仲以為係手機到較

係錢問題
不過部機唔係唔好用既…
咪當俾錢買享受

係好似有email or 未接先會顯示？
啱啱開aod試🤔

係好似有email or 未接先會顯示？
啱啱開aod試🤔
開aod個介面既未接同email應該係示範緊可以show通知

呢個都啱 但係用4gb嘅我一半都已經穩定地去左系統個邊 有時真係會hang

裸係好正

等軟件更新

其實一啲都唔麻煩，佢個大陸網下面留左個精簡版裝完就行到command

s6果陣 3gb ram我都覺得夠用
所以效能唔會係我買機既主因

我諗住用犀牛盾bumper
唔驚跌又有原裝手感 + 靚仔
諗緊前後都貼
咁靚花左實肉痛死

agger
我唔明到2017
其實每年手機效能改進已經好細
唔同旗艦機既效能又接近
邊部合眼緣咪邊部囉
你話要快 根本冇an機夠iphone打
打iphone只能靠樣同功能

呢個好正

4gb ram 好快好順暢，唔知遲啲會唔會lag

有冇得較色一定係藍色？

s8續航力真係好勁
好耐先去差一次電
50幾%電出門口都唔怕

新買緊係

電池損耗一年僅5%

而據以往的實驗數據，去年的Galaxy S7在經過相同的實驗後電池的損耗則高達20%

唔識整呀
不如係你自己整個教學
我連down個舊野都搵唔到係邊

好似冇事
但睇到有一條條橫線 開設定畫面
好近睇

真心，s7同s8+都用緊，真係差好遠。部s8+叉完電，攞出街可以由朝早7點用到夜晚9點，正常普通用法，仲有廿幾%剩。

***有份開發835真係好勁
有埋一向自家U省電既優勢

我細機都幾食電 有冇咩setting 要特別較

我都係細機
初頭用嗰陣會幾食電
之後佢本身有個電量監察嘅system check 住你有咩APP 係無乜點用
會慳到電，依家用咗一個禮拜左右幾好

正常普通用法點先叫唔正常特別用法?

呢到滲左幾多打手係到

機未到手
唔敢話人打手

請問有冇咩主題推介

大家覺得值唔值得trade咗部google pixel xl 32gb去玩換s8+

相機可能會差左
system fluidity都差d
但pixel個下巴真係好樣衰

如果貪新鮮就唔好喇
pixel 夠用啦
s8+又唔係多好多功能

琴晚11點未夠睇netflix睇到3點未夠搭半,好似8X%>5X%
最高畫質

咁撚癲
細機？

正常

屌我不孤單

ok 咁你地等下 我一陣整

S8有無邊隻錄音app
以前用開隻 但新版An好似成日錄唔到咁

內建嗰個用左好耐

1.首先由依個網選擇自己系統既adb windows選windows 如此類推

2.在手機上的設定-》軟件資訊-》連續點按內部版本號 直接出現 你已經是開發人員
3.回到手機上設定的首頁 進入開發人員選項 往下拉 開啟usb除錯模式
4.解壓剛才在電腦上下載的adb壓縮檔到電腦上的任何一個地方
5.打開剛才解壓縮的文件夾 在地址欄輸入cmd如圖所示按下enter
6.插上手機 在手機上允許手機連接電腦按照以下風格來選擇哪一種全屏
· Hide Status Bar only type:
adb shell settings put global policy_control immersive.status=*

· Hide Navigation Bar only type:
adb shell settings put global policy_control immersive.navigation=*

· Hide Both Bars type:
adb shell settings put global policy_control immersive.full=*

7.選好風格好在彈出的cmd 貼上如圖然後enter
8.完成
9.想恢復就打adb shell settings put global policy_control null*f

s8+

好爽

如果想隨時變翻normal又隨時變翻full screen嘅，我推介用Shortcutter，跟個app打完串adb就可以用，而且可以係快速設定個面板度轉

巴打你張wallpaper幾正喎
share嚟ok?

通話錄音

港版好似冇
大陸原生就有
我諗root左改csc就開到
唔洗裝app

我都係上網down翻黎
但係唔係2K

我想問Netflix ,s8去唔去到4K？

去到都冇意思
output 2k
哂電哂bandwidth

新版無線Charger 係咪全世界公價$468

打錯，係2K
因為想知續邊個plan

2k應該冇問題
4k就冇機了 雖然可以改善畫質

加入勇者陣營
128G

android 機追效能盞蹝氣
利 雙修

跌左落場隻角花左

點解CMD搵唔到我部機

點解CMD搵唔到我部機[/quote]
更新驅動程式搞掂了

更新驅動程式搞掂了[/quote]
試下換線換usb窿

更新完驅動程式搞掂了

等埋IMOS貼先睇下用邊隻
用過一次覺得幾好用,防指紋個D唔錯,但已經係G3用,又有送鏡頭貼
背貼用淘寶算了

s8 有無得拎起佢就著mon 自動scan or 指紋解鎖？

定係一定要禁開機制

always display咪係

lock左機 隊指紋咪直接解鎖囉

我果時用左幾日先知可以直接unlock

搵到個emoji ttf，但個數字...

我睇落應該唔係套套有?
plan我用最貴

想問下android HSBC 同Citibank app 有無指紋解鎖？本身用開iPhone 好多app都用緊指紋解鎖

俾埋錢做backup

充電板有冇推介，新果隻太牙炸

我都想換，不過幾百蚊買左就算，繼續用

終於搵到一隻啱自己心水既玻璃貼，痴完暫時效果滿意

喂巴打我都坑口
你邊到買

巴打，咩牌子黎？

唔係 我係有未接來電都冇個小icon
好似樓上有巴打個AOD都有個wts icon仔
但係我冇 點搵都搵唔到邊到set返

撕咗張水凝貼，裸機中
諗住轉玻璃貼試下

係開aod既介面有得揀show唔show notification

水凝有咩唔好🙈

巴打部機貼咗兩層?
定我睇錯

invisible shield ,雖然我係韓國買返黎，但係以前有見過有巴打團購依隻牌子既mon貼，上網應該有得訂
最吸引係永久保養，雖然唔知touch wood要保養嗰陣佢係咪真係寄黎香港

呢隻得?
因為之後裝係S7 android7.0好似廢左武功
wifi就錄唔到

係張貼係咁樣，我都研究左一陣依個問題

巴打如果可以的話
可以finalize個version等下個po可以update返

留名8月去韓國買
巴打個貼睇落有d似磨沙…？

我發覺玻水轉唔到字體…
得Samsung Store果d down完用到

邊到有

sor補返張圖

睇佢官網話非na 地區有25年保養
rma比返運費就得
再睇埋巴打review先
唔易luck再講

bTW 巴打咩case

你果個咁奇怪既 係咪未更新
我果個係咁

你試緊我個method
係唔一定得
我s6 得 但note 4 6.0唔得

要點樣finalize 我唔識搞電腦版lihkg

佢係普通其他app download既字體apk
install成功都唔俾轉

係呀 我見其他人係setting入面都好似你咁
但係我果日一開新機佢都有顯示果2粒icon仔
仲叫我試點下個2粒icon 仲入到去訊息個畫面
跟住唔知做咩而家冇左

幫你Google咗，你再試下

機到咗手 人地就會話你係打手

唔緊要啦咁我執下😂thx巴打

仲有三日

啱啱發現開左自拍相機，手指再掂測心跳個位會著左紅燈，後置相機就冇事，點解會咁？

心跳位可以用黎影相～
detect到你放手指係sensor就會影
我s6已經用緊呢個function

上網睇左好多個review都話呢隻最好
但amazon唔送香港
有冇巴打幫訂

啱啱先見到

sor

巴打個CASE 邊到買

youtube見到有人教點黐，好誇張
唔知佢有咩勁

我都睇過
又要照燈又要等半日
睇見都知勁

有冇人想訂
我好想

屌唔得部機除非唔用，唔係都一路keep住暖手，屌

幾度

可以試下down嚟用，可以check咩app用果陣溫度高

40～48，連登only

照燈咩作用呢

我lihkg電33 cpu42

OK la

trying

今晚o係胃信買左黑色s8+,128gb
聽日出旺角買mon貼，筆值300左右
有冇好推介

你哋咩cpu？暖住隻手好唔辛苦咩
我見youtube鬼佬打機都係得38度咁上下

開兩個畫面都OK 溫度正常

貼到amoled出黑色變咗lcd咁...

上下雙畫面 ***多左個飄浮雙開畫面

你哋呢個咩名

第三個圖案 pop up 窗

見隔離h u11 有咩咁驚喜 三星細節位多好多功能

大家有冇用always on mode ? 我怕用電用好多

XDA CPU float

熄左

買左個原裝鏡面套，用落發覺超唔方便
單手冇可能用到，打開個cover，摺去後面就擋住個指紋解鎖
唔摺去後面，單手又冇可能揸得實部機
咁夾硬伸隻手指去解鎖，會頂起左部機

怕印多過無電

都係唔得 我send左report比***
睇下佢幫唔幫到我
btw thx巴打

我係地鐵站一間叫addys既鋪頭買
張貼唔係磨沙，全高清

Case 都係韓國買，不過我見香港都有鋪路入依隻牌子既貨，價錢差唔多

你試下開返個lockscreen做「滑動」

淘寶有無邊隻貼值得推介下

呢隻高登有間差唔多一百

有冇人試過用samsung pay mst成功? 係咪有d卡機好似要先look一野張實體卡再輸入銀碼先過到數? 咁手機點樣俾佢先look一野

巴打點整 e個面版？

下面條bar本身set左黑色,但點解有時打字時會變白色
同埋用miles leung d keyboard時都係老問題, touch個選字欄果時要篤幾野先揀到,有冇得解決

一齊訂上面隻Whitestone

eprice個test過aod用5%電
值唔值就見人見智

係未support香港
等下啦

我用省電Mode 但開aod, 2個鐘先跌1％

S8細機，用預設既aod

真係有啲暖手

接受到

我都想訂

等唔等多陣細機出藍色好？

等，順便睇多d報告

早買早享受
等乜鬼呀

黑色細機開心使用中

光度咁弱,響大太陽下睇唔到

S8係最光嘅mon黎
佢都睇唔到就冇

鐘意藍色呀，又唔想出大機

真係接受唔到大機就等細機啦，藍色真係好靚

s8光度弱
wtf?

部部唔同,我現場開試機前後兩部較到最光已經唔同光度

Samsung Store有個Samsung community app
俾人問野 你可以去搵下😅

理論上冇mon光過三星

省電果到睇
開aod同熄aod差一個鐘續航

aod我夜晚會熄9個鐘

買細黑啦

巴打識唔識代運

行貨s8+，依家邊度買最低？

我有試過玩白貓同轉珠嚟試，得暖手
淨上連登同YouTube ，又係暖手
可能要等佢更新

Broadway 渣打 5%-15%現金點贈
豐澤 中銀95折
其他唔知

好處睇做咩都係多幾度，唔會超熱，冬天可以做暖蛋

唔買水！唔知等幾耐

係咪折左無分期？

機已到手，8+ 64GB

1.造工神奇超卓，係我見過造工最頂級既電話

2.對比起上代個熱量控制有明顯淆底，稍微高溫已經開始降速

3.同樣叉電速度淆底得好明顯，qc完全唔似qc，同樣qc2.0，前代可以食既叉電器，會變左冇qc，eg:汽車叉電

4.佢個moon應該唔係準既2:1，應該闊左1，2個mm，所以佢呢代既曲moon誤觸同扭曲畫面/文字改善到好似冇問題咁

5.用過2:1係返唔到轉頭，實體home我仍然堅持要有既原因為android替代三元鍵個方案係多一條虛擬bar響個moon度，我覺得好影響全螢幕app既操作，同ip整粒制擋住個畫面用來取代home一樣on9，所以一直唔鐘意，而2:1完美解決左呢個問題，唔影響16:9既畫面中內容之餘，可以取消home制而且仲多左擴展功能

6.好靚

我之前回位巴打要聽Hi Res用返player，都俾人屌on9，係佢地心目中部電話係萬能，影相好過單反full frame，聽歌好過Hi-Fi

S8都有？

渣打15%

呢個唔知
冇問
買左細黑

唔一定架 要抽
如果我抽到15%應該買左大黑
可惜抽到5%

even上網/討論區，從來未見過/聽過有人中到15%

15%只是傳說
用埋apple play平多$150

有冇人用BT earphone一出app 就會冇聲，要再連返？

我係因為8成歌都係flac，而且an機唔洗轉format先唔轉格式
全部都係16bit 44.1Hz，唔係咩Hi Res

foobar2000/Google music

已經裝返poweramp用

未試過，用緊Bose 同時駁住iPhone 都無斷

想請問師兄門s8 cap圖係咪power加volume 一齊按?

agger

想問吓咁多位巴士

如果我想買s8+

要雙卡又想要root

坡水係咪唯一選擇？

準備入手

volume down

yes 港版暫時唔會有root

精緻工藝 旗艦機水準

3. 三星一直堅持自己個套fast charge 5v 9v 兩級

4.鍾意s8呢個無框 g6雖然平面 整到個框厚

將來會唔會有？定835已經lock死咗BL 以後唔會有？

等Samsung釋出善意(唔知幾時)
/等人出root exploit(冇乜可能)

而家淨係擔心保養問題，但samsung個保養有好似冇咁

換mon都千幾 真係壞左買過部算啦
領域話一年半保 但未攞過去整

我之前部s6用咗兩年都冇壞過…

頭先去試左
兩部機我都覺得一味得個長字
完全唔覺係大mon既電話
可能用開note 同iPhone plus 既關係

me2
但嚿電。。。

睇片一流wor ching

係design嚟講 我覺得Samsung呢部係幾靚
iPhone唔出新design真係會俾人爬頭
不過都幾期待apple會有咩新野既
btw其實佢指紋放係apple logo個位都幾靚

G6好似放棄咗design 打性價比

我覺得幼長係好揸d
呢部機其中一個正位就係大mon過其他機，但係成部機仲細部咗

係我臨Trade果陣係要每日帶兩個10000mAh尿袋出去
燒電燒到…trade到850已經算好

我不停打fgo 都唔熱喎

咁我就可以去馬 但現貨有冇貨？
BTW samsung自家u好似多啲rom flash

想水貨細黑好似要訂
之前有巴打講過

如果大黑或者大藍呢？ 6+128嗰款

sure
港行行s835 bootloader locked左 唔洗諗改機
現貨大機應該多過細機
急買又唔怕黑店咪去先達囉

鬼域網寫藍冇貨
黑 1件

唔熱，係暖啫

有冇用case？

得左啦巴打
原來咁簡單一個步驟
唔該哂巴打

熱搶大黑 藍入貨相反少數

有冇水機巴打已經玩緊kernel
家陣有咩governor/scheduler好用
有冇oc + uv?

都唔會暖手
打機同唔打分別

冇，淨係包咗膠

完全係凍？

我諗其實都睇mon較幾光🤔

其實用大機6.2寸睇返16：9嘅片，對角係14.1cm，即係5.5寸，只係s8拉長左比例，變18.5：9，就可以話對角線係6.2寸，其實手感闊度同5.5寸機差唔多

40%咁上下

玩左未夠一個鐘怪物彈珠,都暖左少少

所以UAG唔算好睇都用

spigen rhinoshield好過啦
不過想買埋samsung原廠alcantara case
但好似四百幾蚊

頭先淘左3個殼，一硬一軟一金屬框，120人仔

bumper唔諗啦

買部design靚既機返黎用case遮住哂曬
case係比iphone用架

到手可以review？

有幾多人係AOD長開
有幾多係長關

長開
s7e嗰陣都長開

真係未見過用完唔柒o既case

好，到時影俾大家睇下

power + volume down

裸住跌？

所以我一直裸住睇有冇靚衫先俾佢著
唔係求其俾件救生衣佢著

大家set左用FHD+定WQHD+

fhd+ 因為長開中度省電

開埋慳電
可以用幾耐

可以再custom 架

我想個AOD係唔係有方法播歌？
同埋個系統係自動切換WIFI/4G既時候
點解我部機會顯示簡體字（話咩當前連接為流動網絡，但係簡體）
有無得set番做繁體

哦

想要雲石殼但無咩選擇

雲石J +1！！！！

好撚貴

開最勁 因為只差冇十分鐘續航

太厚

我搵咗間ig做case既幫我做咗黑色雲石
下星期攞

用full immserive mode好唔慣聽日轉返先

真雲石定雲石紋喳

alcantara leather質感
訂左rhinoshield btw

光面雲石紋
咪玩啦真雲石咁厚 唔係我杯茶

好似麻麻
好易污jo咁

咁先夠刺激

rhinoshield=bumper?
感覺上唔夠protective

我覺得真雲石會令部機冇曬美感…
首先佢冇可能全雲石
佢只可以做到背中間雲石 側面最多只係令膠
咁都靚咩
我叫佢整果個係咁

靚係幾靚
但 如果要靚 不如裸跑 用呢D case應該只會好低protect 特別咁硬 都舍唔到力

不過喱樣真,同埋膠邊粗

啱呀 其實裸機都靚
我揀呢個係純粹自己係雲石控
不是個殼pro唔protect到部機

個mon靚到
我琴晚熄燈玩電話開咗藍光
啱啱先發現原來無熄到

好彩你係行
裸機真係要好小心
跌機分分鐘慘過唔見銀包

聽日攞部機去check check，佢話冇問題我就唯有接受現實

要登記左先有

你係本身有咩事

好似話唔用都暖？

一向都裸跑，大脾都唔知整爆左幾多次mon

yes bumper
再前後加貼

未咁誇，上網就暖這，40度起碼
見好多人都話打機都

等你出報告，我都唔鐘意呢個手感

邊度有得賣?
我今日去海港城間三星專門店,佢話未出喎

我知香港未出
淘寶正版都388人仔呀

淡灰色好靚

麂皮殼

話時話個simxxxxxx速成 D掣位唔係好準

姐係你撳是但一個碼既底就一定準,但碼既上半部就變左撳上面個碼
例如撳W上半變撳2
應該都係因為未fit返比例?

果個kb以前就好用，呢家幾年沒更新過，用g似google kb算

岩岩研究完熄左揀字bar個slide用page制就得

有冇人貼開機背貼紙

用左全熒幕cmd之後 whatsapp個keyboard位好似bug bug地咁 有冇人都係咁

買左個灰色布套 幾好睇 26人仔

佢仲有藍色

布同膠個接位靚唔靚?

幾靚喎，厚唔厚？

冇乜感覺 厚就少少 但都好渣手

NFC 都用到, 但MST 真係未試過, D鋪頭好似唔知點玩

到左手未 有冇多d圖

話時話,有無巴打都心郁郁想換埋gear s3 frontier, 好似都幾正咁
本身用緊pebble time

轉載，待機11個鐘扣得2% 痴線

殘體字

刷左第個核?

好撚癲，果個pad好似幾有用

pdp

真係想出隻gear s3用

我試過, 等幾秒

試過有鋪頭話唔插張實體卡, 佢入唔到銀碼去過數...

研究下港版啱唔啱用

用緊gen1 moto360

我用緊pebble time

話比大家聽令你哋部機熱嘅app通常就係連登

點解我果部唔熱
定係隻手有問題

有冇可以套上手機套而唔起角既玻璃貼推介
筆值300

最多係暖
裸跑會感覺再暖手d

木製wireless charger
可惜唔可以直送香港

貼錯link

鬼域好似冇坡水 128+6 s8+

我淘寶都買左個類似個鏡頭指紋位置開口太細
好難用指紋解鎖要剪哂指甲 仲要好易hi指紋落鏡頭

訂囉

佢裝果個pdp係咩黎架

冇左隔鏡頭個行

我都冇喎
開始諗緊係咪我隻手feel唔到熱

我都唔係幾發覺到部機熱

係暖手，下載個apps睇下cpu幾多度可以
我就32-45

google play要比錢買
package disabler pro
唔洗root disable 系統app

有有冇巴打抽出黎 下下經百度雲

幾蚊就比錢買啦
比得起幾千買機 比唔起幾蚊買app？

用緊uag都覺得暖左少少

駁唔到

部機舊電真係好好J

上左成朝網, 打左一個下晝機先去15%

係

PDP應該算抵買既APP

如果s8有3500電仲爽

係嘅係嘅

有咩系統APP 食電

裝個陣 裝多舊plugin 係咪要啟動knox

40-50
btw攞咗部機返原廠check,睇吓到時點

禁用列表 xml文件 一import就搞掂

巴打有無用？極度精簡我怕好多野停左我

Package Disabler Pro (Samsung)

點改 我都係

藍色s8快啲出啦

有無巴打想一齊買張Whitestone Mon貼呀？

me
巴打肯幫訂?

我都係想上嚟問下有無人開團咋

但睇哋鬼佬嘅評價唔太好

巴打上次介紹個隻水凝膜 今日收到貨
今晚返去試下先 前後加埋都係85人仔

我用適度

水凝膜會唔會變濛左個mon?

同問

呢種貼伏唔伏？

軟膜無分磨砂定光面

呢種水凝膜

可唔可以post返link
d殘體好柒

我仲未貼 今晚先發表下

ok,等你

唔會濛咗，
但貼完之後會有好多氣泡係入面，要過一晚左右先會化哂

部機花左好唔開心

裸跑？

跌左落地 送果個CASE得半包
怪自己一出機唔狗衝買全包

半包即係點

推

忍唔到啦.....可能出灰紫

如果用自家keyboard出現咁嘅情況係正常

上下無包果種 包兩側

我用google 咩事都冇

美國隻arctic silver型過灰紫十倍

我睇錯1001開左5

乜有啲咁嘅殼

為左個app轉番7plus?

但外形真係靚呀s8

我推爆呢個算

用網頁咪得 三星瀏覽器仲可能BLOCK廣告

一直用網頁

其實點廢法and版lihkg ？

垃圾IP7+ 個CAM 同個MON 質素同S8+ 比差太遠,
成日說9 GF 放棄iPhone

屌我推左十世